咁多位 其實何妖係用心良苦…

佢用元朗做示範 教大家香港獨立點玩 為香港成為自治國家鋪路